男仔都要小心俾同性戀侵犯

是咁的，今日去大圍近單車徑個廁所放水，一入到去有個金毛MK企咗喺到，要去唔去咁。因為我同個friend輪流去，大家都有相同情況—一入到去個金毛就跟住我哋，跟住喺旁邊嘅尿兜扮屙尿，實質望住我哋喺到chok j。我見唔對路即刻屌佢老母，佢就即刻走咗。喺到都想男仔可以保護自己唔好俾冇道德嘅同性戀者侵犯。

咪就係睇j打丁咩玩法

黐線 樓主應該好靚仔

帶住口罩個個都靚仔

條mk咁後生都咁撚變態

同後唔後生有咩關係

樓主

睇落廿零三十歲嗰下真係反應唔切 喺到提醒眾巴打

唔關事啦

下次見到佢比呢張相佢睇

建議眾巴打save低

咁佢條j大唔大

講還講

有啲細

點解呢d永遠高清又有圖

巴打收集開呢啲

聽起上黎,你唔介意比異性侵犯 A.A

樓主一定好大隻